我唔撚想再見到你地啦

屌其實我䆁懷唔到721上環嘅事發展到咁
其實你地明唔明乜嘢叫BE WATER? 唔係一見到狗就走呀
見到有人事後孔明話去完支聯辦就應該散
我真係屌你老母呀
我每次發夢都想END GAME 但夢中我地打大佬永遠得前面勇 後面backup就be water走曬 咁幾時有大結局呀 我好憎發夢啦
有人嗌 走啦 我仲想下次見到大家
但我唔撚想再夢見大家啦好冇？

認真研究下 係咪應該組小隊/任何方法傳播資訊 每次都有一半人唔知發生乜事結果個個成碌柒坐係度 而且十萬幾把口發夢聽咗聽咗好撚多流料 有咩方法解決 咁樣人再多都好 現場永遠集唔到力

光復香港 時代革命